聲優愛好［23］音泉女帝大原 さやか

經歷
1994年，鎌倉女子學院中學以及高等學校畢業。在中高中的6年時間經常用零用錢去看音樂劇。從孩子的時候就開始喜歡演戲，並培養了「聲優」這個職業的意識。自己收聽CD或看電視劇等也對弟弟產生了職業的影響。
青山學院大學文學部英美文學專業入學。當時是管弦樂團所屬。
1997年，在大學3年級的時候，以俳協語音角色工作室第11期生身份入學。當時自己的夢想遭到父母反對，後來通過下跪才得以讓父母同意。
1998年，東京演員生活協同組合所屬，以聲優身份正式出道。同時有了出演舞台劇的經驗。在剛出道時一邊參加試鏡一邊打工，並與朋友成立了劇團。電視動畫出道作是《名偵探柯南》第126-127話登場的白井百合。1999年4月開始，擔當《NOW HITS STREET》（bayfm）的DJ。
2003年在動畫《蒲公英》中出演愛，首次擔當主役。
2009年12月6日，宣布自己的婚事，對方是年長自己一歲的演員。
2012年7月，由於聲帶息肉和結節手術而休業一個月。
2013年3月1日，在第7屆聲優獎中獲得女配角獎。
人物
愛好看音樂劇、舞台劇、收集香水、茶道、作詞。
圈內好友有廣橋涼、伊藤靜、菊地美香、豐口惠美等。
音質是女中音，既可以出演《妖精的尾巴》中艾露莎·舒卡勒托一類的御姐角色，也可出演《Fate系列》中愛麗絲菲爾一類的溫柔的母親或人妻角色。除此之外還可出演四肢無力的少年或者貓一類的廣泛角色。
在「NoitaminA」播出的作品中有廣泛出演。
有角色歌演唱出演，但常常因為不知道如何做到與角色聲音相同而感到困惑。在國外電影吹替方面也有參與。

在公認FANS網站「大原省」中寫的本人日誌「沙耶香的業務日誌」中，心情不好時會全文都用平假名寫。此外無關心情好壞，有時還會在日誌上寫詩。

大學時代有不少兼職經驗。曾經做群眾演員的兼職出演過《戀愛世代》（富士電視台）、《ふぞろいの林檎たちIV》（TBS）等。也曾在橫濱的意大利餐廳做過兼職，不過因被店長欺負哭等而深深體會到「大人的不講理」和「被欺負的弱者的立場」，成了心靈創傷。某天去餐廳吃飯時曾碰到在那個店工作過的員工。

容易記錯東西，有時坐電車會坐反方向，記錯工作的時間而差點遲到等。此外還經常丟東西，忘記過幾十把傘，還有把剛買的首飾錯丟掉過。

在ADSL等寬帶已經普及的時候還在使用低速的電話線撥接上網，電話費曾達到過數萬日圓。之後在工作關係者和FANS的建議下終於改用寬帶。

有時在雜誌以及新年賀卡上名字被弄錯變成「大原かおり」。在《xxxHOLiC》關係的工作時名字經常被弄錯變成「大川さやか」，和廣橋涼一起的工作時則經常被弄錯變成「大橋さやか」。

傳頌之物劇組
左起:三宅华也 小山力也 柚木凉香 大原さやか

跟業界後輩的合照

太太

點都有大西

星色ガールドロップ 第12星「abc」 来週も恋にドロップドロップ♪

今晚有杉田同桑原打機

又係首頁犬西

btw神父

俾d尊重ok?

大西愛好

射了

我瑠美推

玩埋今次真係冇貨

【新番組】2018年4月よりスタート！高橋未奈美の冠番組「み、味方はナシ！」が放送開始！Twitterでもみなさんのお便り大募集！ハッシュタグ「#みナシ！」をつけて投稿してね！！ #みナシ！

My Girl vol.21“VOICE ACTRESS EDITION"
■発売日
2018年3月17日(土)
■インタビューテーマ
テーマ1 最高の方程式
テーマ2 “好き"で繋がった関係

■1st Cover(表紙)
小林愛香

■2nd Cover(裏表紙)
小倉 唯

■付録
両面ポスター(小林愛香 × 小倉 唯)

■SPECIAL ISSUE
『美少女戦士セーラームーン THE 25TH ANNIVERSARY MEMORIAL TRIBUTE』参加アーティストが語る“セーラームーン愛"
ゆかるん(SILENT SIREN)、井上苑子

■FEATURE
石原夏織、伊藤美来、大橋彩香、久保ユリカ、早見沙織、立花理香、山村響

上低音號完全新作劇場版第一部《麗茲與青鳥》
2018年4月21日上映

【CAST】
鎧塚霙：種崎敦美
傘木希美：東山奈央
中川夏紀：藤村鼓乃美
吉川優子：山岡ゆり
剣崎梨々花：杉浦しおり
黃前久美子：黑澤朋世
加藤葉月：朝井彩加
川島緑輝：豐田萌繪
高坂麗奈：安濟知佳
新山聰美：桑島法子
橋本真博：中村悠一
瀧昇：櫻井孝宏

講起大原就諗起俳協
講起俳協就諗起熊
講起熊就諗起2nd Live

飛已中
希望今次可以前排

想知熊係咪有抽就中

唯b 索到

賣上3k7對6k席
應該係啩

一開始睇都冇咩野
睇到幅相就
就算個topic 開咩都好最後都係討論大西、祈

樓豬

我...我唔想...想....唔想ga

花守個頭...

真心唔好再剪短

我好少會用個柒字黎形容人地個頭

證明唔係真愛

講得好

車頭相feel

松井惠理子(1989-...)

你指邊句

都未去到MK妹一晚變粉紅頭咁衝擊

Who

好地地做咩黑白

染得幾靚

我ok

我以為佢西裝

3月17日(土)にNHK総合にて放送される「NAOMIの部屋」に、内田真礼の出演が決定いたしました！23時25分からの生放送！ぜひご覧ください！（スタッフ）

成個星期都有更新blog嘅三澤

いっせーので唯とだけ

電撃祭 ストブラOVA三期決定

大西有新job

「ブギーポップは笑わない」TVアニメ化。
CAST：悠木碧、大西沙織

挨過今年應該可以紅返d

還是種田適合老子

輕度色情

大西本命年
其實地錯都係一張ok既長期飯票

最驚佢頂唔順
2017年佢所煩惱過既野唔只radio
工作上都應該嘗試緊突破
出道到而家睇落好似冇乜上進心既佢，踏入左2018年之後成個人好似變左咁
唔知好事定壞事，唯有繼續支持

睇依一套野
同佢以前戲路都好唔到
仲要係第二次動畫化

顯得大西好高咁

不過2017年轉變太大
某程度上應該係受佐倉影響，至少對工作上既態度方面

又係呢件

上第一
頭先google 吓，套野當年好重口味

我西世界第一慳妹

套野好似好黑

不如嘗試下高質討論

食蟲爆頭斷肢

支持

呢類一係爆紅 一係無人睇
但練演技一流

點都會睇下

手緊d俾1000分啦

遇到好男人 改變左佢

我都好想否定，不過真係有可能

有可能

點會無可能,點睇大西都係高評價ge好女仔,唔出奇

其實要搵佢老公都好多後補

應該係話，冇先出奇

唔肯定你請咩，組織吓再講過

友梨姐出碟無人講

我擔心你個腦多d
有一堆除左ff d女聲優幾時大肚幾時生仔之外仲識做咩

俾人發現佢食完零食，拎隻腳黎抺手

幾時自己有份？？？

仲有最叻咪認老婆

其實幾鐘意睇人妄想
‪@SEIYU_de_ITASU ‬果d
明知佢吹水

咁FF都有分高質同低質既

麻理亞既第一次 去既event係銀魂

桑原發聲方法同講野方式其實真係似腐女

夜晚已經現哂形

d好興奮既腐女喘氣聲調

又有內田家情報

現實都識對姐弟同內田家差唔多

奈央坊生日快樂

今集pptp 德井同三森

１０話ポプ子さん、そらまるでしたーーー！！！！！
探偵なホステスなお話でした！

ちょうどナンバーワンになったときの写真があるので載せておきますね。

#ポフテピピック

但都係無後半配得咁好笑
高木小山完全放飛自我

三森すずこ‏ @mimori_suzuko

銀座のママという役どころは初挑戦でしたが、サスペンスドラマ好きなので嬉しかった…！
#PPTP
#ポプテピピック
#探偵ですから

【自制字幕】『遊戲人生 NO GAME NO LIFE ZERO』聲優評論副音軌

來了 其他人都自動自覺沒來

【熟】梶裕貴想做的百件事~花江夏樹X梶裕貴 飛鏢

【字幕】聲優動畫雜團#78萬聖節SP下半（嘉賓：佳村遥）

[中字] 第四屆『動畫廣播獎』頒獎典禮
德井青空部分

照井春佳部分

鈴木愛奈部分

電撃25周年紀念感謝祭2018
新作發表stage (看種的來這兒)

【nico生放送】春之COMPILE HEART新作發表會 (高野麻里佳 洲崎綾)

【nico生放】遊戲神獄塔2 部分

天使們的集會！Girl'sStyle遊戲天國

『Caligula Overdose』 部分

【nico生放】高野麻里佳&桑原由氣的被爐玩耍 第32回 (嘉賓：組長)

【nico生放】「原書·原書使」聲優生出演白色情人節直前特番

自己買？

本企画では、東山さんがソロデビュー時より大切に掲げている「虹の輪」をモチーフにした「チャリティーリストバンド」が販売され、利益全てが日本赤十字社に寄付されます。

公式ブログには彼女の真摯な想いが綴られているので、ぜひご覧ください。

奈央坊 311

人間系女子：大西沙織
食完零食，隻手油淋淋添！ ，要揾野抺手，抹落衫又太污糟
呀！抹落腳未得囉！

大家都去參加長跑

生活小習慣

奶佢隻腳一次過有3種味

cls

原來開咗新post

死宅真嘔心

悠木碧同大西套野
如果跟返當年模式去返依家做
都ok肯定會俾人當垃圾

#あにめたまご 2018 上映作品

『TIME DRIVER』 僕らが描いた未来

キャスト紹介
松原勇斗 cv #松岡禎丞 さん
ちび勇斗 cv #小松未可子 さん
スフィア cv #大西沙織 さん
タイムドライバー cv #杉田智和 さん
美波アイ、ちびアイ cv #荒川美穂 さん

本プロジェクトで完成した作品は3月24日、25日の「AnimeJapan 2018」メインステージでの上映の他、アニマックスでのTV放映やバンダイチャンネルでのネット放送、JALの国際線での機内上映など、様々なメディアで見ることができる。
放送日時などの詳細は今後あにめたまご公式サイトにて公開される。

影相啲姿勢好唔自然

開始曲線增加工作量,眼袋又大咗

咁搞法 每播一次都好似會有＄收
咩聲音使用費

唯b

你名

正😍

AnimeJapan 2018「ソラとウミのアイダ」アニメ化情報発表ステージ
3月24日（土）トムス・エンタテインメントブース
出演：高橋花林、立花理香、井上ほの花、すずきももこ

杉田「大叔我25歲的時候 一周配的工作最多的是BLCD 最多的一次要去配4次…」桑原由気「嗯 聽過可能」杉田「誒?……那時候天天和櫻井孝宏桑配對手戲 配得c眼的感覺都沒有了」桑原由気「是的 你們這對CP很棒哦」杉田「誒？…」

想不到你是這樣的桑原

千和太太生日
好似產量少左

露出本性

照推

佢twitter/blog講 /冇收到/扔左 後兩者就惟有自我安慰當佢收左唔講

最好event放box, 直接寄去事務所會煩到staff, 有event 有sns 通常佢地本人會po圖, 你可以check到自己個份 送熱浪ge話就好易confirm 到

送熱浪只係講笑, 始終熱氣

田澤個造型掂

如果你好想肯定佢有冇收到既話 就唔好送俾d唔貼相既聲優

又要送又要驚人地收唔到/唔食既話不如唔好送啦係咪先

從來唔送

送到準備破產

你一張飛都貴過我成年睇既event加埋既飛錢

對佢黎講只係散紙

要破產了

安野希世乃 東日本大震災発生当時を振り返りデビュー作のギャラを全額寄付の思い出……東山奈央の東北チャリティーライブの夢も語る

村川梨衣 第5張單曲「Distance」5月23日發售
電視動畫《ヒナまつり》OP
村川梨衣 5th Single「Distance」
發售日：2018年5月23日
＜初回限定盤（CD+DVD）＞
商品編號：COZC-1440-1／定價：1,800日圓＋稅
＜通常盤（CD）＞
商品編號：COCC-17456／定價：1,200日圓＋稅

兩位太太進行外交

【悲報】声優・井口裕香さん、声豚のストーカーに尾行されてる模様。お前らいい加減にしろよ
有冇人知咩事

泡麵番《踏切時間》4月9日放送

【CAST】
アイ：千本木彩花
トモ：小倉唯
真島さん：駒形友梨
田西：松永一輝
駒場みさき：木下鈴奈
駒場たかし：市來光弘
詩子：綾瀨有
黑部：本多真梨子
先生：間宮康弘

TV動畫《奴隷區 The Animation》4/12放送

【CAST】
荒川エイア：山村響
大田ユウガ：鈴木崚汰
葛飾ジュリア：千本木彩花
新宿セイヤ：緑川光
豊島アヤカ：木下鈴奈
中央アタル：小西克幸
世田谷ツバキ：興津和幸
立川シンノスケ：森久保祥太郎
港タキオ：白井悠介
足立シヲリ：八島さらら
中野タイジュ：村瀬歩
文京ゼンイチ：稲田徹
墨田ズシオウマル：宮田幸季
目黒マサカズ：川津泰彦
杉並ルシエ：西田望見
千代田マリア：早川沙希
板橋ゲッコウ：河西健吾
品川ゼロ：國立幸
練馬ムオン：堀内賢雄
北ミナミ：上村彩子
渋谷サチ：結城光

真扎係咪向廣告界發展

[img][/img]

愈走愈遠

佢件阿婆泠

上次あまんちゅ生放個件
點解佢咁鍾意著呢種色

少有暖色系衫
我覺得關實用性事

好想瘋狂偶遇

日日都去d冇咩人既地方巡下先

碎左

[回帶][回流]

個look 同n年前個宣傳照一樣樣

田村ゆかり感嘆：「不能被自己的大腿夾住好悲傷」

練瑜伽吧

佐治開始上身

說到Darling，你會想起誰?

八成是本季的002，但或許還有不少人也記得兩年多前的米婭

沒錯! <魔物娘的同居日常>中的米婭也總是叫主角Darling呢

國外又有無所事事的網友把目前所有的每一聲Darling都剪在一起了

而且還分左右聲道!!!

大西真懂

佐倉扮麻理亞把聲幾好
平時咁配就好

覺得今集toshital 主要係俾個信息

其實諗真，要入大西個決賽圈
條隊都幾長，音樂製作果班可能佔一半
But地錯果個已經結左婚，生埋bb

[url]

溫泉D衫應該好貴

【熟】ROBA -Sunglass 福山潤和立花慎之介的造物之旅

【自制字幕】不起眼廣播的培育法♭ 第13回 最終回

【獺諾西】PUG #22「水瀨流凸肚臍纏法」

【熟肉】「B：The Beginning」上映會

【字幕】雨宫天的群青噶拉帕戈斯01

【熟肉】#10 龍王的工作~感想戰~

【自制字幕】petit milady_棉花糖 VS Ayana&Aoi

【愛美·山崎遥】2年A组青春活動部！（第100回）

TS ONE UNITED 大橋彩香的NOISY LOVE HOUR☆ 第1回

由気

斷估唔會突登 上傳宣傳片
開ac

邊位

有名都係認唔出

安野希世乃(瘦身成功概念圖)

(期間限定)

標清節目

人地明明係氣球黎

要瘦好易

(漏氣)

【#歌手動態】【#新碟消息】
#内田雄馬 簽約King Records並將於5月30日發行出道單曲「NEW WORLD」。

内田雄馬 Debut Single 「NEW WORLD」
發售日：2018年5月30日
＜期間限定盤＞
商品編號：KICM-91845／定價：1,800日圓＋税
＜通常盤＞
商品編號：KICM-1845／定價：1,300日圓＋税

居然係KR

想知松岡愛衣係未一齊影相

唔知係個節目仲有冇得宣傳內田姐d 歌呢

宮野真守the second

1單初回限定特典：創傷イノセンスcover（

假的

TVアニメ「音楽少女」メインキャスト公開！
山田木はなこ：深川芹亜
箕作沙々芽：高橋花林
西尾未来：岡咲美保
雪乃日陽：大野柚布子
具志堅シュープ：島袋美由利
諸岡ろろ：江口奈子
金時琴子：Lynn
迎羽織：小倉 唯
迎桐：上坂すみれ
千歳ハル：沼倉愛美
熊谷絵里：瀬戸麻沙美
竜王更紗：渕上 舞

票房毒藥seria 又有主役

【情報】超級狗糧『寄宿學校的朱麗葉』TV動畫化決定！
【聲優】
犬塚露壬雄：小野友樹
朱麗葉：茅野愛衣

個project 好耐之前已經搞緊

このたび新人声優の「鈴木みのり」、「井上ほの花」、「近藤玲奈」の番組が始動！！番組の情報は、随時発表します！よろしくお願いします！

番組ページはこちら→
第0回の放送は3月22日（木）21：00からを予定しています！ぜひご覧ください！！
第0回の放送ページはこちら→

係wo 唔怪得個title 咁熟 點解要加堆新人落去

我記得maimai 同麻沙美先係原本主役, 個cast表點解排咁後

更正係nu 同麻沙美

上傳日期
2012/11/21 09:30

ゆうまー！！アーティストデビューおめでとう！！
姉さんうれしい！！
キングさんよろしくお願いします！
(´∀｀=)(´∀｀=)(´∀｀=)
みなさま！
弟をよろしくおねがいします！

弟控

個限定封面唔靚

我加推ayape.....

隻貓

2本

もえし生日快樂

初心

it狗 ajj 養唔養?

俳優の北村一輝さんが『プリキュア』シリーズ最近作『HuGっと！プリキュア』をメインとした『映画プリキュアスーパースターズ！』で初めて声優に挑戦

條鎖骨

聽左杉田上桑原節目講內田家d野

諗到d好唔好既野

不了

咩名 呢個

直必定蝦腸

講左d 咩

杉田：當年真礼話有野只可以同我商量
到佢出到黎帶左雄馬出黎
真：呢個我細佬，黎緊都會入行多多關照

咁初入行同已經有歷練始終有分別

真礼幫自己細佬打點唔少

有個好家姐真係好幸福

有d反感 不過細佬入行都預左好多位用關係

好多床位

澤成真係冇乜講個自己細佬
澤城千春同桑原係育成所同學

我對茅野配閃電十一人有d意外

ナナスタ発の新ユニット
『Ci+LUS』（シトラス）
待望のデビュー決定！！
係山崎同田中美海

大半年前公佈左啦

又多個比人捉左去做人質...

叫唔叫真人實裝

你地隔離po咁多野講

邊個？

佐

d反應幾正

作詞作曲主唱

才女

劇場版アニメ『君の膵臓をたべたい』は9月1日（土）公開
Cast
僕：高杉真宙(俳優）
山内桜良：Lynn

Lynn

仲有兩個配角

But岡勇一幾時先做到監督

想Lynn 發圍

TV動畫《東京喰種:re》 4月3日放送
【CAST】
佐々木琲世：花江夏樹
瓜江久生：石川界人
不知吟士：內田雄馬
六月透：藤原夏海
米林才子：佐倉綾音
月山習：宮野真守
葉·馮·羅斯·華爾德：小林優

TV動畫《春原莊的管理人》 7月放送
【CAST】
椎名亞樹：喜多村英梨
春原彩花：佐藤利奈
春原菜々：佐倉綾音

TV動畫《逆轉裁判》第2期2018年10月放送
【CAST】
成步堂龍一：梶裕貴
綾裡真宵：悠木碧
禦剣憐侍：玉木雅士
綾裡千尋：中村千繪
糸鋸圭介：岩崎徵實
矢張政志：奈良徹

另外今日高田憂希生日

忍者蝙蝠俠 追加CAST
バットマン：山寺宏一
ジョーカー：高木渉
キャットウーマン：加隈亜衣
ハーレイ・クイン：釘宮理恵
ゴリラグロッド：子安武人 NEW
ポイズン・アイビー：田中敦子 NEW
デスストローク：諏訪部順一 NEW
ペンギン：チョー NEW
トゥーフェイス：森川智之 NEW
ベイン：三宅健太 NEW
ロビン：梶裕貴 NEW
レッドロビン：河西健吾 NEW
ナイトウィング：小野大輔 NEW
レッドフード：石田彰 NEW
アルフレッド：大塚芳忠 NEW

OVA牽牛花與加瀨同學
【CAST】
山田結衣役：高橋未奈美
加瀬友香役：佐倉綾音
三河：木戸衣吹
井上先輩：寿美菜子
先生：浅野真澄
コーチ：内山夕実
？：落合福嗣

[url] 咩funson [/url]

正喎

kuma 配catwoman 會咩感覺 kuma ge 色氣
諏少 配 deathstroke 好似太後生

呢兩個幾仔
梶裕貴 配4少
石田彰 配riddler

[url][/url]

石頭係配redhood唔係riddler喎
不過羅賓同佢幾個分身睇到人好亂

係

4個少爺

Kuma 係輩份最細果個

Lynn好野黎

係喎
Lynn係同學 又有共演有合照

wwwww

..

有冇手足會買嚟着

咁都俾你諗到

佢係未諗住買黎着

[部分人悲報] 鬼頭已剪短髪

恭喜恭喜

條裙熟口熟面

三宅配bane

我都好想講係同一條
不過唔同款

只係似

【∞ Wonderland vol.01 - 大坪由佳】
透過「聲」與「樂」的無限可能性，創造出引發聲優及藝人的最大魅力的表現平台- 歡迎各位來臨 ∞ Wonderland，一個全新的聲優及動畫歌曲演出計劃！

作為∞ Wonderland 系列的首次活動，我們很榮幸可以邀請到曾聲演《輕鬆百合》的歲納京子、《Vividred Operation》的三枝若葉、《艦隊Collection -艦Colle-》的北上、大井、及《偶像大師灰姑娘女孩》的三村加奈子等著名角色的女聲優大坪由佳到臨香港，於2018年4月29日假九龍灣KITEC Music Zone，為各位舉行別具一格的萌聲Fans Meeting！

∞(インフィニティ)ワンダーランドvol.01 スペシャルファンミーティング in 香港
∞ Wonderland vol.01 Special Fans Meeting in Hong Kong - 大坪由佳

日期：2018年4月29日(日)
時間：Open 18:00 Start 19:00
會場：香港九龍灣國際展貿中心 E-Max MUSIC ZONE
門票資料即將公布！

睇緊B站直播
個髮型好唔襯

鬼頭個新頭 我都唔想笑

好似🌚個emoji

柒過花守

事實證明短髮真係唔係個個curry到

屌

變左龜頭明里

我Ｄ推就黎變哂短髮...

黑氣石 ，有冇考慮棄推

短髮女上進牙

你同我有得揮

棄哂Ｄ短髮聲優？

3月18日（日）開催「刀使祭 三の太刀」当日券販売！
昼公演14：30開演／昼公演18：00開演
販売時間：3月18日 13:30～
販売場所：山野ホール B2F入口
金額：5,000円(税込)

係香港

2013年至今一直係香港

2013之前係邊

2013之前係日本?

2013 開始推大西

今年應該冇機會見大西

古參

古是沒有用的, 無錢無時間, 除咗係個地區小forum 用人地個名做username之外, 咩都無做過

contribution 係0

有份宣傳過既contribution點會係0

最重要係心意

植田光

since 2011

第一次睇聲優歌手跳舞係覺得正
唔計idol個d

佢一出道就已經要見大場面, かのん個Ribbon 個意義好大. 如果當年Ribbon唔係佢戴, 成件事會好唔同. 而家佢已經同かのん一樣

冇睇神知

緒方恵美@25thAnniversary‏@Megumi_Ogata
【お願い】仕事がある、と、つぶやくたびに、「エヴァ！？」と聞くのは、…

…もう、許してください。
お願いします。

注:私は何も知りません
注2:万が一あったとしても、解禁日までは絶対に言えませんし言いません…のは、皆さまご存知の通りです
注3:お問い合わせはすべてカラーさんへ

#エヴァ

制作神之間公司.....

左21 右26

2頭個幾個 ナンス,花守, 木戶妹

照妖鏡

大西推動日本旅遊業

上次去日本唔夠時間去埋

唔洗講 一生推

ruru prpr

SuDDy 好過份

大西聖巡

花守20喎

大我幾個月 好想佢做我家姐

想佢做我老婆

差唔多同年

內田真係好唔衛生 隨手拎起生果就向台下扔

有冇咩twiter聲優情報專頁係推薦follow?我成日收風慢半拍

你問上面個高橋巴點收風

利申: 我用緊最燒時間方法

ajj今日跑馬 之後又要拎刀

Last

有冇人想做練馬師

做緊

想騎馬

我聲優情報靠follow Suddy 同班DD, 大西個D靠follow班大西一
仲有

大西一得一個

知你係

我冇話我係 所以話毒撚真係冇得救

想開post吹奏下 唔知吹奏邊個好

...

可以吹奏下短髮嘅鬼頭

有興趣？

上年留意左陣...

隔離post歡迎你

而家轉左睇i*Ris 同trySail

今日氣球指數

v

可以試下推Suddy入坑

ddisaster

你幾時有種suddy未入坑既幻覺

....我中咗幻魔拳

我信suddy

yes

我都信suddy

隔黎水樹+能登
CLS

【变态音响监督】music and comic！20180315 嘉宾：TrySail

愛衣

信長笑容真係好燦爛

Lisa 巴加油

？？？？？？？？

大西開左前輩mode

遲到

不要玩死人

仲以為有四天王內鬥

今日正
個噴泉頭改良左，叫雪糕頭

宮本武蔵頭

又針d四眼
呢條聽唔明

明明唔係講左d咩，動作又冇咩點

Live之後既大西好色情

腿腿腿腿腿

有幾吓大西自己腳磨腳

大西

大西：我一般不穿黑C，只在活動穿

對襪係咪着咁耐都係同一對

一定好大陣味

大西「結芽ちゃん！！中の人が大好きだよ！！！」

呢到d巴打d心聲

你太出位 冇人不識

巨

LiSA 巴

上過LiSA MV

想上

我要死了

水瀬いのり
2ndアルバム発売決定
【BLUE COMPASS】
全12曲
2018年5月23日

水瀬いのり
1stライブツアー決定

2018年6月9日 愛知県
6月17日 石川県
6月24日 兵庫県
7月1日 幕張

水瀬いのり初となるソロライブツアーの開催が決定しました！

求大佬curry

一開場就比人問熊馬 那笑容

連屎眼都俾雄馬屌

另外youtube度仲推薦左小野賢章那期
由香菜做旁白

垃圾

唔好咁啦

認真：
打算以後主推早見算數

早見慘...

然後睇番真扎呢期個comment
由香菜幫真扎做旁白......あ(察し)

有冇手足已經訂好機票

兩邊個營業感都好重

眼鏡みっく真係好可愛

回歸起點？

仲要鍾意睇特攝片

好想做佢細路

有冇人可以分析吓呢個空間

空間扭曲

地震源

ho ham sap...

u too...

睇大西件衫，就知春天又來了

suddy u too...

上坂

到底邊一邊先係正職

內田姐拍過特攝

真礼好靚

はかせはかせはかせ
好想睇第三季經濟非公認戰隊

好想同佢做愛

大佬啊⋯⋯

【自制字幕】廣播劇 七大罪校園01

[熟肉]水瀨祈MELODY FLAG#73

【字幕】(愛衣嘉賓回) 為美好的廣播送上祝福! 17

【字幕】高橋未奈美vs山村響【東西對抗~草莓對决】

【熟肉MC】田村ゆかり 姬和樂隊來了一段即興爵士樂演奏

[已熟][浪川大輔/小野坂昌也]你們兩個不下海的男人在那胡扯什麼呢

[熟肉]上坂堇體驗youtube主播都會做的事

[中字片段]水瀨祈 二專+巡演宣傳(180318)

【熟肉/種崎敦美】開場就忘詞+說漏角色名+台本依賴症+放送事故的阿醬

【熟肉】#11 龍王的工作~感想戰

【中字】高橋李依「擅長捉弄的高木同學 鬧鐘」

朝から #ゴージャス動画
撮影してきました〜(*´◒`*)
最近みんなに髪伸びたねって言ってもらっていますが…そう！確かに伸びたんです！！長い！！そろそろどうしようか悩む時期。輪郭的にはショートの方が合う骨格らしい。
髪が短い頃の動画もあるのでご意見お待ちしてます🎀

唔好...

洗唔洗幫你一馬

唔好

高質麻里佳！！！！！！！！！！

希望可以放過高質

ええええええ
唔係我既

d人形容到好似前女友分左手過一排突然送禮物比你咁

真係過左好耐 ，上年

屋都搬Q埋

【10巻特典オーディオドラマ】第2弾配信で耳かきに挑むのは、新章で活躍する純（ぴゅあ）＆佑（たすく）！ 純役には田中美海さん、佑役には大西沙織さんがオリジナルキャストを務めていただきました。ヌヌーピ（ＣＶ：間宮康弘さん）も登場しますよ！#キリングバイツ

由福原遥和戸松遥共同演出的劇集『声ガール！』的ED表題公開。

アーティスト：福原遥×戸松遥
（読み フクハラハルカトマツハルカ）
タイトル：「It’s Show Time!!」
発売日：2018年5月23日

初回生産限定盤：CD+DVD
（品番：AICL-3508～9、価格：￥1,800＋税）
通常盤：CD
（品番：AICL-3510、価格：￥1,200＋税）

(兩個ハルカ！)

【大切なご報告①】
３月末をもちまして契約満了のため、響を退所することになりました。

4月１日よりエイベックス・ピクチャーズ株式会社様にお世話になります。

これからも精進して参りますので、何卒応援のほどよろしくお願い致します。

自己都搵到食，冇所謂啦

去左依度

🎊今回のアニ雑団は2時間SP🎊

M・A・Oさん
高橋未奈美さん(@miiiiiina_cat)
のお二人をお迎え😍
高級焼肉をかけてクイズバトル‼️

『松井恵理子・松嵜麗の声優 #アニ雑団』
今夜9時から生放送📺
番組詳細はこちら▷abe.ma/2pqShOi

茜茜

渕上舞(声優)
‏

@fuchigami_mai
38 分鐘38 分鐘前
更多
腱鞘炎？が悪化してしまったようで、湿布薬を貼りサポーターで固定。
なんだか大げさな見た目が少し恥ずかしい…( ﾟ ▽ ﾟ ;)

NG HO AR

反正分唔到
推茜茜不如順便加推埋久保田？

但估唔到空丸會想走，響班人真係成班都似會喺武士道度做一世咁

打側身個張

武士道

老了老了

東山又話想剪短.....

愛衣好靚

頭先行開咗, 唔係又短咗....

到底邊個剪先，種田？

佐倉

之後內田姐, ruru, 雪代姐,種田, 中間都有一堆人, 大西, 花守, 鬼頭, 到東山話想

好似有d pattern

就快有關係圖

真係似架

心諗：唔知唔識，就出少句聲

?

個女人好聽d就叫講野直
難聽就叫陰濕

巴打真係好唔妥左

我都覺得佐倉心地唔係幾好

成日唔比面人串人

串得陰濕，先惡頂

好似健叔明串，我反而ok 覺得正

鷲崎健：え！？この業界で仕事していてアニメジャパン行ってない奴いるの？

鷲崎健：売れてる奴、大体行ってるんだよね

健叔唔係輩份夠+本身節目/主持定位係搞笑多會咁講野？
其實放開聲優界，度度娛樂圈都大把人講野有骨，而事實上人地點做都可以抽秤，直就話唔收口，暗抽就話有骨，根本講哂(淺川悠一樣比人屌講野太直)
如果係節目效果，我又唔覺有咩問題

屌on9 server搞到同一個reply覆左三次

發覺呢度好多大佬
做住cd rom 學下野先

大佬

わっしー個隻表面講笑實際上個幅猙獰既笑容背後唔知佢諗緊咩個下先恐怖 上年A&G真係完全體會到

用信號機做名都知係大佬

今集幾好
有返少少初期既feel

一個老謀深算
一個就持住有d小聰明

又一個 DD

我都驚依隻笑
皮笑肉不笑

咁又唔係話多朋友就代表佢係好女仔嘅
話曬女人嘅圈子好黑暗架

同埋講到佐倉暗串就真係誇大左

我都覺得自己誇張左

稲川英里、大西沙織、藤田茜のみゃらむぅ研究所にゲストとして加隈亜衣さんが登場！

真係黎左

三大說和加隈做廣播的時候加隈很可靠 就跟大西說了 大西說那個人就是為了可靠而生的

幾時講

左無乜朋友係真
不過如果用blog內容黎講唔係好公平(其他人都係一樣)
畢竟唔係個個聲優有blog或twitter，好難量化鏡頭外既野

好似好耐無見麻團(唔計巨人)

暫時黎講祈西都無(祈個twitter公家用多)，熊好似都無但有響電台講？
東個blog好似更新唔密，不過kuma少提到左就真
但相少我覺得係正常，文字有講其實都夠

感覺新公司幾棒夏織
上星期好似上咗唔少廣播宣傳
希望今年佢可以接多啲job啦

之前d人都話唯夏織時期因為太捧唯而忽視左佢，其實都可惜

ありすorありす

佐倉綾音 (りせ役)
日高里菜 (あいり役)
高森奈津美 (マコ役)
諏訪彩花 (ココ役)
大西沙織 (るは役)
徳井青空 (姫咲役)
鈴木愛奈（ヤミリー役）
新田ひより (あるぱかさん＆カビうさぎ役)
松岡禎丞 (兄役)

人生cast 重聚

官方宣佈《叛逆性百萬亞瑟王》改編TV動畫化，預定於2018年放送，動畫篇幅為兩個季度，聲優陣容包括雨宮天、柿原徹也、水瀨祈、中村悠一等，由J.C.STAFF負責動畫製作

好ball

買黎飲未?

中二病

【エンディングテーマCM公開！】
レン（楠木ともり）が歌うエンディングテーマは「To see the future」に決定！CMにて一部音源も公開！

このEDテーマはAnimeJapan2018で3/25（日）に開催されるステージにて楠木ともりさんによって初歌唱予定！フリー観覧も可能です！ぜひご来場下さい！#ggo_anime

乜 MA 仲未執柒🙄

次次都冇四天王份

pony canyon=垃圾

鄉下地方

TV 動畫《Happy Sugar Life》2018 年 7 月播出

CAST
松坂さとう：花泽香菜
神戸しお：久野美咲
神戸あさひ：花守ゆみり

有花守=好睇

舊人全部畢業了
下次開始請收睇I'M GA Channel

冇雙子 冇4u

想睇4U

4U啱啱開完預咗冇，但冇セブンス

關岩岩開完咩事

冇セブンシスターズ應該係因為要就schedule

都拆咗出嚟自己開live，多數都唔會有留返時間畀新隊

武道館冇傳奇，分分鐘呢優良傳統冇埋

記得2.5都冇7th但祈都有去，應該唔驚嘅

星期六日既話schedule大致上可以空到出黎
今次突然轉星期五搞一時之間空唔到schedule都好正常

不得了

2.5果次冇出live
不過祈應該係即場後台mc

鬼頭又係呢件衫

其實點解派咁鍾意成身濕哂咁影相

imas cg 好多人鐘意棒球

仲望到撞曬柱添

呢單野當時超出名
不過maaya對棒球的知識都夠做主持了

唔知係咪神第一次電影吹替
不是共演NG嗎
還是SAO又亂入

但maaya唔係前年先睇咩

冇關係既
出名咪得

佢好似係Softbank Hawks的粉好一段時間了

孤獨之星佐倉

橙

不要死

多job 多難的一年

Agson 入面既時間
唔知係一齊做定事前錄

今年突然多咁多job
真係唔知是福是禍
最緊要小心身體就真

好予盾

算係好事嘅

最後個張

認唔認得

邊個

まゆ

er....

......

え!

聽日sao uw 有新情報

做乜負皮

高質

第一話、遂に配信開始しました‼️
ぜひぜひお聞きください🎵

Maze Code～銃撃少女とエルドラの真実～
第一話 伝説の始まる場所〈エルドラ〉

#小澤亜李 #大西沙織 #井口裕香 #中原麻衣 #日笠陽子 #メイズ・コード #ボイスドラマ

會員內田真礼就係撞柱果條友....

大西抒情歌好聽

淨係岩blooming lily

「石川界人クンの陰毛になりました」 中田譲治、新アニメで“縮れ系キャラ”にキャスティングされてしまう

大西以前有樣野都幾明顯做得唔好，就係唔太夠表現力
不過係刀使入面真係好左好多

一の太刀果段

你剩係聽過blooming lily吧

之前最鐘意絵空事スパイラル

神話迷宮

另外唔係solo但係決意のダイヤ好神

依家loop 心のメモリア solo

不過最屈機就最高速ドッペルちゃん

簡直係角色歌既巔峰

真呀 佢扮雨宮天個下真心似

我地又再次洗版

一陣仲有pug

又有新片

岩岩見到

分享吓

終於有首歌把聲 突出過人地個把

播嗰時唔覺有本渡

等其他人分享片算

今日萌王丹下櫻生日

【アニサマ2018第1弾出演者】
8/26（日）：鈴木みのり #anisama

原來大家都有飛

【AJ18】
在AnimeJapan 2018 的電視動畫「こみっくがーるず」（漫畫少女）放送直前特別舞台中，公佈了動畫OP和ED的消息，OP和ED都會由聲演主要角色的赤尾ひかる、本渡楓、大西沙織、高橋李依四人演唱！CD將於5月30日發售！

OP：「Memories」
演唱：こみっくがーるず（赤尾ひかる、本渡楓、大西沙織、高橋李依）
作詞：杉坂天汰
作曲：AWOKI、杉坂天汰
編曲：AWOKI

ED：「涙はみせない」
演唱：こみっくがーるず（赤尾ひかる、本渡楓、大西沙織、高橋李依）
作詞、作曲、編曲：mikito

無囉

Ok 買

會唔會有真人mv

有冇人今晚去真綾太太live

又出
冇錢買啦

4000

聽左先决定

唔知會唔會有影像

見到條友用本note頂住自己對_🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

意味不明，再淺白d

佢哋個角色都係冇
雖然叫爆乳姬子

好似巫婆

誰

望到本渡醬渡し会對住每個都好認真交流
明明今日見住佢走好多場應該攰死 好女仔

瘋狂 Costume Change

鳴呀

好鬼甜

水瀬さん）それ、私のタキシードと合わせたら結婚式じゃん（笑）！

大西さん）本当だ（笑）！
じゃあ、いのりが新郎で、私が新婦で。
今度機会があれば、「ピクガ」で私たち夫婦の結婚式を……（笑）。

鳴呀

我鐘意百合

射咗好多

假圖

好似係某會員話唔想同佢做愛個個

好長

櫻花莊 全V手

上田應該要企埋去神果邊影

今次ok 可以一戰

係wo
有殘影v
都無留意

口裏說不....

明明就話ok 邊到有不

好似放左其他野係到

有飛
係英國返嚟即刻睇真綾

同場

花守ゆみり:
‏
あかりさんのS姉さん！！！

【∞ Wonderland vol.01 - 大坪由佳 . 票務/海報手遞會資訊更新！】(Last Update: 20180324)
【更新 - $680門票限定 海報手遞會】
本場海報由大坪由佳親自送到您手
購買$680門票的朋友可參加2018年4月29日活動後於場內舉行的海報手遞會，親手接過由大坪由佳本人送上的本場特制海報！

【更新 - 3月28日起開售！】
本場活動門票將於3月28日起在購票通及通利琴行售票處公開發售
Tickets will be available at Cityline and Tom Lee Music outlets from 28 March 2018
網上購票:
電話購票: 2111 5333 (朝十晚八)

透過「聲」與「樂」的無限可能性，創造出引發聲優及藝人的最大魅力的表現平台- 歡迎各位來臨 ∞ Wonderland，一個全新的聲優及動畫歌曲演出計劃！

作為∞ Wonderland 系列的首次活動，我們很榮幸可以邀請到曾聲演《輕鬆百合》的歲納京子、《Vividred Operation》的三枝若葉、《艦隊Collection -艦Colle-》的北上、大井、及《偶像大師灰姑娘女孩》的三村加奈子等著名角色的女聲優大坪由佳到臨香港，於2018年4月29日假九龍灣KITEC Music Zone，為各位舉行別具一格的萌聲Fans Meeting！

∞(インフィニティ)ワンダーランドvol.01 スペシャルファンミーティング in 香港
∞ Wonderland vol.01 Special Fans Meeting in Hong Kong - 大坪由佳

日期：2018年4月29日(日)
時間：Open 18:00 Start 19:00
會場：香港九龍灣國際展貿中心 E-Max MUSIC ZONE
售票日期：2018年3月28日(三)
門票：VIP$??? (???+?????，?????????????)/ $680 (連海報手遞會參加資格)/ $480
更新資料即將公布！

真綾太太既語言天份好變態

曝露聽日行蹤
聽人講，粥，諗都唔使諗

鈴村太太有d天然呆

好勁
自己話反而忘記了

等repo

雖然返咗嚟，但仲有份嘢星期一交，呢兩晚都要通頂，交畀你哋做

【獺諾西】PUG #24「水瀨祈與劍玉相遇」

【自制字幕】【RM】演小惡魔失敗的下野糖和真小惡魔kaji

【中字】上坂堇 去廁所不鎖門 被人看到

【字幕】雨宫天對出演Build的評論

AJ2018
放送局展位DAY1

「七つの大罪」白色舞台特别演出

「Fate-EXTRA Last Encore」特别舞台TalkingShow

『無畏魔女』特别舞台

『遊戲3人娘』特别舞台

「Caligula-卡利古拉-」部分

「愛吃拉麵的小泉同學」特别舞台

「DARLING in the FRANXX」stage event 生中繼

「粉彩回憶」公式番组 出張生放送

BanG Dream！ 特别舞台

「皇帝聖印戰記」特别舞台 生中繼

『黑社會的超能力女兒』放送直前stage

Shizucafe～石上的宵所～ #21 嘉賓：大久保瑠美

【生肉】少女與戰車最終章 第1話 舞台挨拶

【特番】「魔法使的新娘」 種崎・竹内的骨電視

yasukiyo

當作業bgm咁聽ばな祭第0回，幾有趣
17歲個20歲女因為未夠30歲(???)所以叫「未おいおい」 然後仲話要痴啲前輩飲酒，一係就搵阿媽請
47分開始個劇場都幾正，可以聽下
不過近藤玲奈個電波真係唔係幾啱我

不友善的氣氛

原來高橋黎 行過見到個幾似

唔出聲認唔到

條友識唔識影相架，照到我老母咁既樣

最後に3月31日（土）発売の「カードゲーマーvol.39」！
表紙は大西沙織さん！ 新規のキーと「ブルー・カタルシス」の体験デッキが付録になります！
#WIXOSS

荷包俾錢がとまらな~ 荷包俾錢がとまらない~ ROCKIN' MY JET COSMIC LOVE… TAKE OFF!

下圖

花守bb個頭

之後比較多男角配

【生放送特番】ウマ娘 プリティーダービー Abemaステークス 第2R！

キャスト
出演
・石原章弘（『ウマ娘 プリティーダービー』コンテンツプロデューサー）
・藤井ゆきよ（駿川たづな役）
ゲスト
・和氣あず未（スペシャルウィーク役）
・高野麻里佳（サイレンススズカ役）
・Machico（トウカイテイオー役）
・大橋彩香（ウオッカ役）
・木村千咲（ダイワスカーレット役）
・上田瞳（ゴールドシップ役）
・大西沙織（メジロマックイーン役）
・沖野晃司（トレーナー役）
・東宝プロデューサー 伊藤隼之介
※出演者、内容は予告なく変更になる場合がございます。

佢地呢兩日都好忙

高質麻里佳嗰隻馬

死左？

嗰d全部都係日本以前既名馬黎
高質麻里佳嗰隻最後跑到斷腳人道毀滅
google 無聲鈴鹿

d佢地有d走一場換一次衫

Cutter
Lynn

呢套必睇...

好想將大西當馬咁騎

想大西將我當馬咁騎

覺得大西好累咁
幾乎全部人都唔識，又要坐正中間

報警

屌！真係由馬變成

第一次咩你估

今日小林大師同Machico生日

真係有D攰咁
好似發呆緊

好似同hego傾左陣計？

愛衣

你騎我好la, 真.大西由我(地)保護

ajuju 算合作過

世一

想騎你

GAYYYYYYYYYYYYYY

愛衣套3

今晚音樂會
一定係

馬娘動畫感覺唔錯
但係第一集做到某一個位個陣我「吓」撚左出黎之後係到笑

吓

刀使咪一齊配緊

Get DA*ZE

原創TV動畫《多田君不談戀愛》4/5放送
【CAST】
多田光良：中村悠一
テレサ・ワーグナー：石見舞菜香
伊集院 薫：宮野真守
アレクサンドラ・マグリット：下地紫野
杉本 一：梅原裕一郎
長谷川日向子：石上靜香
山下研太郎：下野纮
多田ゆい：水瀨祈

TV動畫《遙的接球》
7月放送
【CAST】
大空遙：優木かな
比嘉かなた：宮下早紀
トーマス・紅愛：種崎敦美
トーマス・恵美理：末柄裡恵
遠井成美：島袋美由利
立花彩紗：伊藤加奈惠
大城あかり：木村千咲

TV動畫《ISLAND》夏季播放
【CAST】
禦原凜音：田村由香里
樞都夏蓮：阿澄佳奈
伽藍堂紗羅：山村響
三千界切那：鈴木達央
反取芽衣：中島唯
鳩間杏：高柳知葉
砂田笑裡：田中貴子

KLabGames遊戲《災禍的真理》動畫化
【CAST】
內田真禮、柿原徹也、川澄綾子、小山力也、澤城美雪、鳥海浩輔、森川智之、悠木碧

ruru 跟本可以上電視做明星

但ruru實際性格注定做唔到

學妹是好文明

生放又換多套

佢需要勤工獎

覺唔覺高質李衣好似馬子妮

似何潤東

把聲好刺耳

唱歌ok 平時講野把聲有d尖

配野把聲 係正常range

係地聲

「ガンゲイル・オンライン」モデルガンを手に日笠陽子がセクシーな構え

Sexy......？

好襯

綑綁play

驟眼望落以為成個乙武洋匡冇咗對手咁

太太助攻緊你信唔信？（過份解讀

冇＄買相機，唔好影相啦

海老名bb好大隻

印象中都好

佢兩個套衫都似兩公婆落街食飯look

Btw 有無巴打中左4月15？

我同大西廚都落咗
可以專心溫書

小宮有紗連跑馬都撈埋

依條女為左上位搵老闆 無所不用其極

我要做老闆

佢係點樣既人、咩心態，路人皆知啦
邊會有咁易有第二個M•A•O

冇追水團班人，但諗唔明點解佢好地地睇落其他方面都撈得掂仲要走去配音唱歌跳舞

水團d女好令人好想嘔

個xx豬夏笑起上黎隻狗咁

依度應該冇水水人
夠膽就po 上LL水區

但係e波杏樹正

你睇下運營點推班水團 再睇下肥秋點推佢D 囡囡 就知點解要推佢地做水團聲優

肥秋唔係又有有一團cv?

唔明，講白d

花守個頭

M•A•O正佢好撚多 同埋佢一開始又唔係做聲優既

大家都係超級戰隊出身

次号〜連載陣共演企画第3弾！ご覧のジャンルで連載メンバーが登場！花粉症気味⁉︎ の中島看護師さん！優しく癒してもらって下さい〜 中島由貴ちゃんの連載から開始！次号声優パラダイスRvol.24(5月17日発売号)
#中島由貴 #声パラR

suDDy 上面po 左啦

《搖曳露營△》豐崎愛生已多次前往露營聖地，花守由美里已買個人用帳篷

M.A.O 做聲優
1. 本身當年豪快黃訪談嗰陣就已經話配打鬥配到有興趣, 第二年已經轉職
2. 呢幾年真係淨係撈聲優, 放棄哂以前類型ge Job, 連聲優偶像化嗰part都無掂
3. 明顯有天份, 同進步, 亦有去試不同角色
4.事務所唔係專做聲優, 好似亦只有佢一個聲優, 所以d job 純靠表現拎
5. 無特登用以前類型ge Job ge野去sell 自己, 平時都係著得正常

有冇小宮個比較？

其他人貼同suddy貼係唔同意義架

白左

Sk2前後

快d比廣告佢

不得不承認 ，高下立見

好想搵返早幾個月話佢呢個頭好睇嘅人出黎binc

咁大西真係咩頭都好睇丫嘛

呢D好聽既說話邊個都識講
實際上比你地揀咪又係揀番長髮
講經咩

同最近幾個比，真好睇好多

你係姐

我唔係話佢短髮唔好睇
只不過係個個丸子頭真係唔岩佢
放返落黎個陣好睇好多

唔係全方位肯定先叫做推架

[悲報]東山就快剪

我妹

今日UMB生日

三澤最近啲皮膚都幾差

逢田你又啱?

水團d女咁撚搏既

冇真本錢

最近多野做咗 皮膚差d都冇計
起碼呢排接近日日有blog睇

其實舊LL有部份人咪又係靠LL上岸 好似係

LL 係機會，之後行到幾耐就睇自己有幾多野同機遇

咁有咩可以拎到出黎末拎d咩囉，好平常

馬娘官網自己放返張(比起上嚟)清啲嘅

左上條女有無米9

Midgard Development
14分前 ·

【VIP限定！與大坪由佳一同參加前夜祭電車派對！】
為了能與香港的朋友們同樂同歡，大坪由佳將會與VIP資格的朋友一同參加4月28日舉行的私人電車派對，一起周遊香港島，飽覽香港美景，與您一同渡過一個難忘的晚上！

電車派對 - 大坪由佳 Fans Meeting 前夜祭
活動資料：
日期：2018年4月28日(六)
時間：16:45集合 17:00出發
集合地點：屈地街電車總站

Wa diu

睇佢咩角色囉
LL而家睇到都唔可能食成世

google完，青二之前個profile寫172（而家唔見咗
做咩，係咪又想一拳打暈人

好豪華 又好尷尬
大家食餐飯未算囉

我以為vip 係影下相個Ｄ先要傾咁耐先公佈
點知咁痴線

我可以一直向入面望

果然係大体誤爆

200人正解

大西係天然既天才wwwwww

呢面出題 果面講答案

電車之...

日本敢唔敢搞呢啲活動？

不過佢搞我都唔敢去
真係好尷尬

咩事件簿咩lonely home
好心就執左佢啦
ちゃんこ真係無能

唯一做得好嘅係宣傳キャン丁目冇cut到

真
其他radio D corner 好好多

宣咩傳丫咁岩提到咋

反夠肥仔未

食屎啦ちゃんこ

依家個節目 大西狀態一唔好，真係悶到嘔

邪神與廚二病少女
staff
原作 ユキヲ（COMICメテオ連載）
製作総指揮 夏目公一朗
監督 佐藤光
シリーズ構成 筆安一幸
腳本 筆安一幸、村上桃子
キャラクターデザイン・総作畫監督 古賀誠
色彩設計 野口幸恵
音楽 栗原悠希、神馬譲
音響監督 今泉雄一
音響製作 エスタ―セブン
アニメーション製作 ノーマッド
製作 ダンガン
製作 邪神ちゃんドロップキック製作委員會
cast
邪神ちゃん 鈴木愛奈
花園ゆりね 大森日雅
メデューサ 久保田未夢
ぺこら 小阪井祐莉絵
ミノス 小見川千明
ぽぽろん 佐々木李子
ペルセポネ2世 飯田裡穂
橘芽依 原奈津子
遊佐 荒浪和沙
浩二（氷ちゃん） 寺田御子

有大森日雅

當bus tour未得
bus tour無問題，電車tour又有咩問題

石原夏織
SG 2018-03-21 10,101 10,101 Blooming Flower

過萬

Good, 唔好輸俾人

一開始都仲好地地 半年後開始悶悶地 依家真係聽都唔再聽
悶到呢.....

生日回例外

有冇人去
求repo

一人之力

真心唔想chanko+佐倉+大西再運作落去
chanko d formula唔適合大西
佐倉要d有藝人才能或者好玩得ge 人 part

捌除有會郁ge 大西之外,追睇性偏低

無tie支持賣到咁其實幾勁

佐倉依家真係成錄木咁 坐係到，應吓機
咁就一集收＄
呢d買賣真係好做

唔係推, 但我覺得開心

+1

揾本渡/千本木頂嚟做la

茜茜日一

想追人地就認咗佢la

我諗大西自己都覺得悶

其實換左chanko 就得

CLS

說話唔係咁講下話
冇好感都唔好咁講野

共識： chanko ge錯

其實chanko其他都冇乜嘢，係toshitai真係特別悶
btw 980

所以話係三個人唔夾

本身個節目主旨就係為左滿足個兩個人既私心
講真free talk有時都幾好笑，我對呢樣野冇乜意見，始終冇可能真係集集都好笑，又或者純粹係因為個話題唔岩自己
你整corner既目的就係為左討好聽眾，但係到頭黎又出埋d咩不動產，我心諗做乜9
上一次仲好笑，有條友夠膽死推薦自己住緊個到
個死肥仔又會採用個下好野

大坪？

原本都對事件簿有d保留，可以聽吓大西d生活瑣碎事
尋晚之後
屌！我聽can丁目大把啦

事實上toshitai呢d自由度冇咁高既節目根本做唔到咁多野，由其是有7仔贊助同做左人氣radio(笑)之後
一係你就全力做自己想做既野，一係你就全力討好觀眾
送貼紙都要抽既不如唔好送啦

最後結論：肥仔問題

上次刀使祭整埋d垃圾環節拎死左個d角色出黎玩我都想屌柒佢

1001警報

如果呢個post捱到去八點幾就我開新
唔係就照舊1001開，我沒所謂

真！雖然有甜頭
不過真係好莫名其妙，所以我都冇講出去

Chanko 做咁多節目都好難個個高質
好心分d 比其他人做下啦（定係比人指名 ）

內田家個d corner 其實都還好

愛衣篇洗地訪問有冇人講

呢個？

5聽咪5洗煩 聽完又要嬲為咩

就算真係無野, fd底都唔會咩都唔知

已經一排無聽

唔聽點反

一定有古怪

正教又贏一場